所以話死台狗根本冇資格寸我哋

首先攞各自對手嚟比已經冇得比，香港公安同台警比癲咁撚多，郁d就幾百發催淚彈轟落嚟，冇武器市民都要開槍殺，隻隻警犬狼到好似俾人殺咗全家咁，台灣果d都叫有d腦仲會倒戈啦

仲有政府？成七分一人上梗街而林病根本就當你地冇到，仲點玩？敢講除咗支那北韓外任何一國政府面對七分一人上街點都會有所表示掛，港共唔單止冇理，仲要派警犬鎮壓，可以見港共已經同支共同lv

咁艱難嘅情勢，呢到仲有炸on9成日屌出面堆巴打廢根本就痴撚線，連自己人都唔撐，仲要攞台狗比

連登仔真係好on9